［你講我就信?］多間公司多次向DxOMark要求以金錢換取評鑑 但DxOMark未曾接受

喺最近嘅訪問入面，DxOMark市場部副主席Nicolas Touchard表示，無論係傳統相機定電話製造商，都有多間公司多次向DxOMark要求評鑑佢哋嘅產品，並以金錢作回報。但Touchard強調公司未收受過任何金錢，而特登評鑑任何產品。同時亦唔認為呢啲錢係賄賂，指「只係嗰啲公司未清楚我哋(DxOMark)嘅運作方式，尤其是嗰啲未同我哋合作過嘅，先會嘗試用錢去換評鑑。」。

一隻有貞節牌坊嘅雞

DxO lab 都就黎破產 話無收錢搵鬼信。

連iphone x都排倒第九名

華為個味精相機

DxO Lab≠DxOMark

華為啲機

DxO lab 死左的話用乜黎測試？
DxO mark 就係用DxO software 同測試方法。
一間賣測試工具的母公司都就死 你唔係仲信佢子公司d 評分.....
間子公司何來有錢？？

送測機 ≠ 零售版
送測果時針對dxo 來調咁咪高分

跟本100分之後個測試已經分唔到高低。
要再推高個標準先得。
測試項目到後期個分根本送分。
一開video 低光check framerate check sharpness 就見真章。
根本就係sony sensor 自家互打。

你望下佢有張huawei iphone x s9 影個紫色手袋 出黎三張唔同色就知個 awb test 係分唔到高低。

咁DxO Mark 靠乜搵食？

吓 有乜問題？
2018仲覺得iphone = 影相最靚？

DxOmark已經唔再係DxO lab既子公司
唔該下次做好資料搜集先啦
咁激動做乜呢？唔通你有商業上既目的？

排到
排倒

公司無收錢, 唔代表話到事嘅無收錢

冇收錢，收bitcoin

垃圾iphone第9正常

佢意思係排得太高

圖像測試係燒錢，要養lab 養人。
佢唔收測試錢邊到生存到？

自己睇下d人講乜

apple排名不嬲低，

明顯話緊又係apple出錢收買人

其實係啲中國廠係睇住DxOMark計分原則嚟玩
到真係用落就食撚咗屎咁 好似P20P
上面都有人po咗DxOMark個留言啦
根本DxOMark係要撇除中國廠咁睇